<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>homepage on DT</title>
    <link>https://domenico.click/categories/homepage/</link>
    <description>Recent content in homepage on DT</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>© Copyright - Creato da Domenico Toscano</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 10 Feb 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://domenico.click/categories/homepage/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Sostituire il pc con l&#39;iPad?</title>
      <link>https://domenico.click/posts/sostituireipadconilpc/</link>
      <pubDate>Sat, 10 Feb 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://domenico.click/posts/sostituireipadconilpc/</guid>
      <description>Alla fine ho visto qualche video, ma soprattutto quello di Manuel Agostini, riguardo ad fatto di usare iPad come PC principale. Ho ancora qualche dubbio ma sono veramente pochi. Penso che utilizzare questo setup mi potrebbe offrire molta più mobilità e allo stesso tempo mi permetterebbe di avere un notebook o, volendo, una vera e propria postazione da lavoro. Potrei creare e modificare documenti (con la Apple Pensil è perfetto), potrei fare montaggio video e foto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Un Acer Chromebook 11 come amico</title>
      <link>https://domenico.click/posts/acer-chromebook11/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://domenico.click/posts/acer-chromebook11/</guid>
      <description>Mi son fatto regalare da mio fratello il suo vecchio Chromebook. Ho pensato: quasi quasi ci installo linux e vediamo che succede. Ho scelto Fedora per questa operazione e sono soddisfatto della trasformazione. Chrome OS installato su questo dispositivo non era più aggiornato. Inoltre le cose che si potevano fare erano veramente poche. Invece adesso ho praticamente un sistema perfermante in una macchina leggera, dalle dimensioni ridotte e, cosa più importante, con un&amp;rsquo;autonomia impressionante!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sono tornato</title>
      <link>https://domenico.click/posts/sono-tornato/</link>
      <pubDate>Sat, 20 Jan 2024 14:10:34 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://domenico.click/posts/sono-tornato/</guid>
      <description>Buonasera a voi. Sono le ore 23.31 del 20 Gennaio 2024. Questo è il mio primo post sul blog e non so quando verrà pubblicato. Ciò nonostante non mi importa nulla. Non ho più intenzione di star dietro a scadenze o alle solite regole che un blogger o creator dicono che debba avere, insomma, niente costanza, niente quantità e qualità. Ci metterò tutto me stesso per poter rendere fruibili i miei contenuti.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
